和理非力量

眼見被捕年輕人日益增加,
他們為了守護香港, 發動不合作運動遭人唾罵
上前線擋子彈, 被黑社會斬傷流血
甚至犧牲自己的寶貴前途留案底

我們和理非可否堅守初心, 堅持參與遊行示威?
再來多幾次有二百萬人(甚至更多)的遊行?
不要認為和平示威沒有作用, 今次運動走到今天, 最初的二百萬人遊行激發很大.林鄭政府都是因這次大遊行而動搖.
為了五大訴求, 為了保護年輕人, 為了香港
我們堅持用腳站出來遊行吧!